{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석모도(섬) 바닷가하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、追加された人数がいる場合には予めペンションまで連絡しなければなりません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由に払い戻しもできません。 正しい入室および退室時間を守らなければならず、客室および周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー場は14:00から00:00までご利用いただけますし、ご使用の際には注意事項に従ってください。 売店ではワイン、ウォッカ、ウイスキー、テキーラ、ビールを割引価格で購入でき、GS25でも受け取ることができます。 駐車が可能で、ペンションはミンモル海水浴場の近くに位置しています。 また、干潟体験や周辺の観光地で様々な活動を楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加された人数がいる場合には予めペンションまで連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "正しい入室および退室時間を守らなければならず、客室および周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "売店では何を購入できますか？",
            "answer": "売店ではワイン、ウォッカ、ウイスキー、テキーラ、ビールを割引価格で購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションはミンモル海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺エリアで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "干潟体験や周辺の観光地で様々な活動を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 546
    }
}